念珠包皮炎的第二日

搽完藥食抗生素好左好多

咁dirty好心就咪開post

你遲早都有

用愛膚堅好快好返

可以打飛機未啊？

病徵係點， 講黎聽下

早就要搽啦

我每次都會清洗乾淨

圖?

無出去玩過， 但細佬呢陣子又紅又甩皮， 好不安

想睇睇

經過今次之後要學乖啦

割包皮啦

google都唔見有人咁講

兩星期

公用廁板尿兜都會中

醫生淨係話整損整污糟發炎
自己上網睇似念珠發炎, 包皮有啲似手指𠝹親咁嘅小傷痕, 反出嚟刺痛, 包皮同龜頭好多死皮

返屋企影畀你

專心追tingting唔玩了..

死雞蟲

朋友識你主診醫生
收到風好大機會要切

醫生姓乜

會唔會引到sigma特登出片分析包皮炎

佢識條撚science

有冇圖？